示威者應否動用南亞軍

戰力完全係不同次元

Yes please，佢哋係呢邊嘅都係香港人

張將軍兵符未到 唔使諗

佢係咪加入絕食 係邊

南亞戰線已經啓動
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

支持南亞動武

雄哥=香港俾斯麥

push

要入元朗/深水埗/UST

佢哋係香港人，d警嬸唔係

直接科水比佢地算

唔好，d蝻好臭好大汗

要

鎮北將軍張超雄神隱左好多日
我地要救兵呀

佢琴日唔係同絕食班人一齊？

佢絕緊食

要靠外族，醜唔醜